網上瘋傳 多名韓國女模及主播近百裸照 揭「拍裸照潛規則」

南韓爆發大規模女生裸照流出事件！有韓媒報道，近日有約百張裸照於非法網站流出瘋傳，受害人包括模特兒、網紅及主播等等，當中更傳牽涉一名曾經於人氣歌手MV演出、現時仍活躍於多個電視節目的女模，但其所屬的經紀公司否認相中女生是該女模，並表明會採取法律行動。事件揭發韓國一直有「拍全裸照的潛規則」，有影樓收取30至50萬韓元（約2200至3700港元）就可替藝人拍裸照，報道估計今次涉及的裸照是由其中一名攝影師流出。

個排版做乜撚

網上瘋傳

瘋傳永遠。。。

見到頭四個字就知要入黎負評

無圖點討論

幅圖遮成咁 不如唔好出圖呀笨

網絡孤島

有得丁你就丁啦
多多要求

負評加唔使追post

核突片就一定有份

屌你老母

皮已負

又冇

打左格仲要朦埋

瘋傳

唯一一個正評係咪樓主自己

影韓模裸照，同影時裝果d膠人公仔有乜分別

張圖仲衰過240p

屌, 又冇連登份

次次都瘋傳 除咗連登仔無份

瘋傳
召喚連登核底聖圖

樓主呃負皮？？

連登潛規則？？？
即係冇圖？？？

YES

格仔都叫有得丁？你丁開格仔？

連登內聯網又勝一丈

本身張圖已經Minecraft 咁嘅解像度...仲要咁打格法..

唉，真係唔撚想再講 心灰意冷，同一個主題幾個po，不過就乜都無

2頁都無圖

網絡孤兒仔

沒有圖片，那有討論

只益巴打

不能只有我看見

一睇到瘋傳兩個字就知呢度無得睇。

如果引用呢張相 人地瘋傳，要係YouTube 呢個level 連登先傳到

屌 解密狗

瘋傳…

有冇TWICE

連登真係網絡北韓

其實都知道瘋傳一定冇連登，但每次都好唔爭氣咁click左入黎

潛規則啦，只係有冇可能流出

?

Tumblr 有，琴晚先j完

比住一張你地j住先

More

反西

俾人屌到反曬皮

LM

個個差唔多樣有咩好睇

嘩嘩嘩

對j空氣無乜分別

留名

巴打第一張黎個自爆式

lm

lm跟進

Lm

Again

討論咁耐得2張

丁格仔？
唔簡單呀樓主

渣ga

近百裸照
連登得2張

破蛋

永遠冇連登仔份

飯都嘔出來

邊撚個女團呀

多名韓國女模及主播近百裸照

有完全封鎖真好
已經封左上面幾個傻閪
準備玩單機啦你班仆街

有冇名

今次真係反了反了

傻仔

網上瘋傳？

慣左對住牛油紙打飛機？

圖呢

有twice

圖or老母

圖呢 不孝子

圖？

得兩張？

想點 好好㗎啦

推

多名=兩名

網上瘋傳 多名女模

圖呢?

5版都冇圖

有冇人識泡菜文解釋下講乜

search到個網好多正相
睇下係咪你地要既野

[url=[/url]

幅圖根本唔係咁解

韓妹真係特別黑lin

一入到去成塊大Lin餅

越睇越無胃口

全部太瘦

搵哂成套 無個靚

link

仆街打J都要人幫 依加上網有一張圖同有成套無分別

見到個4隻字就把幾火

一係出圖，一係出名，兩樣都無，有咩討論價值

我都係 我覺得連登係一個內聯網

韓國人好尊重潛規則，認為被大韓民族潛規則係一種光榮。

假架D奶

邊個先係女團?

女臀就有

無痕模式啦

想射精喇

韓國隆胸既手勢幾好

睇左幾個都唔知乜水
究竟係咪真係有女團架

呢個真係笑撚死我 個波一大一細

注冊唔到

唔識有乜過唔到

Password must contain more than 8 characters, letters, numbers and a symbol

thank you
試試先

有邊套圖真係正架?

屌屌吓夾撚斷你條撚

你丁開格仔？

搵個靚少少嘅都冇

lmlm

好想屌

女團咩名 等我幫你搵下

同一條女影百幾張就叫百裸照 屌

有冇邊條link可以一次過打包哂？

[有圖慎入]法國「三臉」男子成史上首人兩度換臉 醫生：他猶如經歷核戰

無睇過女團
可唔可以求其講下叫咩名
好j啲

冇圖？

咩團又無講

其實唔駛注冊
你copy堆韓文google就有

tonolja. com唔駛注冊睇晒
不過好多都膠樣假波黑閪反皮

張bam圖仲未del...